# Practica 2 Sistemas Operativos 2

Se adjuntan los siguientes manuales sobre la documentación de cada problema Desarrollado.
2. [Centro de Acopio](Problema1/README.md)
3. [Barberos Dormilones](Problema2/README.md) 

### Integrantes del Grupo
